最近睇緊套好正既h

希望出快D

有時覺得好奇怪
點解要掛咁多野喺個頭到
橫掂最後都唔著

睇hf2咪有

洗咩

明日睇

咩名？

弱智po = =